\section{Développement}
~\\

Présentation de ce qu'on va voir dans la section.\\

~
\subsection{Première subsection}
~

À essayer : \url{https://www.overleaf.com/}. (Comme ça vous voyez comme on inclut un lien)\\

\subsubsection{Une subsubsection}
~

La CNIL\footnote{Glossaire | CNIL : \url{https://www.cnil.fr/fr/glossaire}} travaille dur sur l'article 30 du RGPD\footnote{RGPD - Article 30 : \url{www.privacy-regulation.eu/fr/30.htm}}.\\


\paragraph{Un paragraphe}
~\\ % Le \\ après le ~ permet de sauter une ligne, parce que de base un paragraph n'induit pas de retour à la ligne, contrairement aux \section, \subsection et \subsubsection

Voilà comment on inclut une \textbf{image} :

\begin{figure}[H] % le H majuscule c'est pour dire "je veux cette image ICI, pas avant ni après"
  \begin{center} % pour aligner au centre
    \includegraphics[width=2cm]{images/logo_ensiie.png} % possible de mettre height=3cm ou truc du genre aussi, pour contrôler selon la hauteur plutôt que la largeur
  \end{center}
  \caption{\emph{Wouah le super logo !}} % Ici pareil, possibilité de mettre une étoile pour ne pas numéroter : `\caption*{}`.
\end{figure}
~

\subparagraph{Intéressant (btw ceci est un subparagraph) :} pour inclure une image \textbf{très large}, on peut utiliser \verb+[width=\linewidth]+ plutôt qu'une largeur (height) ou longueur (width) en cm pour la redimensionner automatiquement à la largeur d'une ligne de texte. Pratique, surtout quand l'image est horizontale et grande !\\

~
\subsection{Deuxième subsection}
~

Une autre subsection.\\
